%@Auteur: Virginie Morel\par
Récris l'énoncé de ce problème après avoir supprimé les informations qui ne servent à rien.
\begin{quote}
Le 4 septembre, la maman d'Antoine achète pour son fils une paire de chaussures, pointure 34, au prix de 33~\si{\EuRo} ; mais elle doit revenir l'échanger contre une autre paire, pointure 35, au prix de 37~\si{\EuRo}. De combien la seconde paire est-elle plus chère que la première ?
\end{quote}